「三打死獌狗」既「三打」, 係動作定係數量?

哥斯達招技

柒公中文持u?
三打咪同三戰一樣 用第個字姐

比你兜到

柒公貢搶口？

洪七公既七
係數詞定係形容詞？

柒公

車迷689

呢個我prefer形容詞

七代表七個英文字

ADLLMCH

36

A代表乜

果陣睇三打白骨精

以為佢係打三次 點知真係有36隻

Audi

下場三打死熱狗?

不了 好多車狗手足玻璃心